今時今日香港地食野份量細到仆街

食碗糖水夠膽死收你$40但個碗細到仆街

最傪慘有D人食唔哂

旺角食粒魚蛋價錢都嚇親你

或者係難食到食唔落呢

龍津